原來金仔先係和平大使？

依家金仔生死未卜 如果真係死左
咁WW3真係打撚硬
金妹咁堅 走去挑機

金仔根本神
封關又係佢，金仔快啲出返嚟喇